突發 銅鑼灣市民截巴士 要求休班警下車

2236，銅鑼灣，3位疑似休班警的男子已上116新巴，惟大批在場市民要求落車並交代身份。 #現場情況

推

支持，唔歡迎蓄生

阻撚住晒 屌
狗搭乜撚嘢巴士

最後有無私了?